+++
title = "Sensações dispersas..."
date = "2023-11-12"
+++
  Sensações dispersas,soltas imprecisas, indecisa, distraIDA. Pra onde: Se com toda a força o desejo nem meu impeto me tornaria mais precisa,apenas não quero essa precisão racional. Ego e espirito se confumdem nessa salada de sentimentos, sensações e pensamentos, aonde um tenta passar pelo outro. Ego tem força, fala mais alta mas também fala o que o espirito não consegue dizer.
  O espirito usa do ego para exteriorizar e ressaltar o que precisa ser dito. Como tenho aversão atualmente ao ego, quero negar e recusar tudo o que vem dele, ssem saber identificar o que precisa ser ouvido e seguido e o que precisa ser somente contemplado. Seja simples, não complique, aceite e tente. Se não for por aí, não serã por lá.
